大量腳膠圖

HELLO MOTO

其實係想巴打們幫手填份問卷調查

感謝連登巴打

祝大家一生平安

屌你唔要見到陰莖呀

得得得冇問題

連登有愛

知唔知你衰咩？

done

咩

多謝你 巴打

Done 不過真係有點長

唔好意思 阻到你 因為哩個係用黎做研究報告 同一般意見問卷調查唔同

所以會比較長

再次多謝你

1 用唔到圖片模式
2 啲圖太小眾向

OKOK 我下次會改
多謝你意見

lm

多謝你

多謝你回PO

而家啲學生